人工比老婆低⋯⋯

人工一直比老婆低，因為老婆係專業人士，除了個開頭已經好高，仲要有明確的point跳，跳point之餘仲有每年的通漲調整，要追上真係好難，一年比一年難

你話唔自卑就呃人，但老婆很好，一直話「唔緊要啦傻豬，我地都唔係咁計既」，我知老婆無計較過，但作為男人梗係想威, 想自己高人工d

今年計埋花紅，終於高過老婆了，雖然得一個月，但都有種吐氣揚眉的感覺，叫開心少少

只係想圍爐取暖

離婚

沒錯，有時收工夜少少，老婆都會話你咪鬼做啦，咁夜番，我養你啦

好撚假，零分重作啦

屌，老老實實，如果唔係大家慣左男人係搵錢，邊個唔想喺屋企俾人養

好多時唔理其他人點睇會開心d，識人男人在家做家務湊仔，女人做野，同樣很快樂。

社會文化往往都好無謂，如過往女人一定要生仔，搞到恩愛夫妻心中有條刺，有幾值得....師兄， 快樂是一種選擇。

好多時個人都已經知應該點揀，畢竟內心的感受是最誠實。

無所謂啦，佢搵唔到錢成日問你拎錢你仲辛苦
你依家佢唔會問你拎錢用，分分鐘好多野都可以兩人都出一份，你仲想點？

執到啦你

沒錯沒錯，就係個文化影響個思維，雖然明知唔比較唔執著會開心快樂d, 但真係完全做到坦蕩蕩豁出去真係好難，加上香港咁公利，連登仔又話FG 5蚊起跳，真係要識感恩

呢個post結左婚既男人正路好多
出面個個post啲小學雞永遠淨係識話結婚就係女人搵男人埋單
結婚女人著數晒
明明自己份工又搵雞碎咁多 樓又買唔到
就話女人結婚係為左分自己身家咁

好多男權受害者 邊個話男人一定要搵錢多過女人

事實真係有塊西就分你身家吖
除非你小鮮肉跳老舞吊到富婆

好快就有冇帽事

要感恩有個好老婆

其實最緊要你老婆唔介意
佢都唔介意你介意黎做咩

自己修為啦，諗得通一家大細都開心，一家大小嘈少d。身邊其他人點睇，其實好死。

賺到錢親友同事拍晒手掌，但背後捱更抵夜同老婆日嘈夜嘈為咩.... 其實講到尾都係面子。當然個個人睇法唔同，要行咩路自己揀。

好似樓主老婆咁其實好好，最少口果句無介意人工高過佢，學習放低社會睇法去過渡.... 咁樓主仲乜要俾d無謂野搞住，到最後頭家都唔開心。

想威呢 d 垃圾思想同支那人死要面一鳩樣

做人實際 d 啦成日諗埋虛榮呢 d 無謂野